伊藤智彥我屌你老母

大家都很熟悉的角色桐人的妹妹直葉這次沒怎麼登場

伊藤智彥：直葉是有段位的劍道者，在AR戰鬥方面直葉是很有利的，所以故意讓直葉中途退場，直葉要是參加戰鬥就直接坐上最強王者的寶座了
而VR的話即便是在現實的遠方也可以在虛擬世界中一起戰鬥，所以在劇場版終盤直葉和桐人等人合流

咪又係⋯

美清 屌你呀

收皮啦屌你 好撚嬲呀宜家

屌

屌到3月30號

自推完場

有冇小直h漫

而家先知直葉無份

眼殘睇錯野 自膠 應該係戲份小

唔要色色

樓豬橙

做王者有咩問題想睇直葉斬撚死桐狗

直葉少戲份？

根本總出場時間都唔知有無2分鐘，戲份都談不上

利申睇左